Red velvet COMEBACK 帶領新潮流

祝 Red Velvet 出道四週年快樂！距離回歸只剩幾天啦
概念圖

就咁望都冇咩野

一放大....

汽水鑵

原來唔係自製

BTW RV COMEBACK竟然一個POST都冇
此POST嚴禁玩JER仔

1761 usd?😂

又cb 洗唔洗咁密

垃圾畀返最柒個團員著

今年第一次

前排先出咗隻bad boy

本身想開POST

又cb

又有Wendy睇，又可以玩jer仔了

叫呀job背脊鑲支火箭嘅話我就話佢帶領潮流...

痴線佬我話嘅!

冰個最7?

係咪覺得好好玩= ='

真

吊哂你地老母

屌你老母

好波

red velvet我只睇irene, joy

yeri面型瘦到irene咁 p圖過度定係做咗孝女

irene同學友都係亞洲最top

如果個鑵係金寶湯就正

小姐邊位

野日瘦左咁多既

Yes